聽日有無絲出來我請你食飯

近排唔開心，請你食飯

過數ok喇 thx

入數去bk就ok

有肺炎 不了